香港邊到有得買類似呢啲既袋？

唔想淘

呢種袋保護力唔夠，黑警一棍就打爛你啲野

對鄉黑應該ok

自推

無個隻味道 but thanks